講過幾多次 連登係一班人 非一人

連登係一班人架

果班強姦仇視撚講咩關我地咩事，佢地分分鐘係舊登派過來搞事
真 連登仔係唔會講埋咁既說話
完全唔明自己人踩自己人係咩心態

乜又係你阿飲食業